蘋果A1: 暗角打鑊翻版 40警元朗行私刑 後巷狂踢暈倒男

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【本報訊】特首林鄭月娥一邊聲稱與社會展開「真誠對話」，一邊繼續利用警隊虐打市民製造恐懼。前晚元朗警民衝突期間，大批防暴警察拘捕一名「守護孩子行動」成員後，把他拖進後巷虐打，有片段顯示，警員疑似起腳踢向他。受害人昨送博愛醫院治理，組織形容警察濫用私刑是翻版「暗角七警」事件，警方若不反省，審判及咒詛終必到臨。

上周六晚群眾在元朗舉行7.21白衣人恐襲兩個月集會，活動後有人在元朗市區聚集堵路，防暴警清場期間拘捕多人。其中在鳳攸北街，晚上10時許，大批警察拘捕了守護孩子行動一名男成員，隨即把他拖入後巷，又在後巷入口拉起封鎖線，再用強光照射記者，妨礙鏡頭拍攝警方行動。

昨日流傳一條短片顯示，身穿黃背心的守護孩子行動成員被拖入後巷內，被大約30至40名防暴警包圍，其中一名警員疑似大力踢向被捕男子。後巷上樓宇有人大叫「阿sir唔好打！停手！阿sir！影住你呀！」有警員用強光照向鏡頭，企圖阻礙拍攝。

目擊者喝止 警：拍乜X嘢
拍片的後巷樓上住客Winnie向《蘋果》表示，當時她身處大廈平台，從高位觀察後巷及拍攝影片，清楚見到警方完全制服了受害人後，有警察仍然用腳踢他腰部。Winnie見到該男子被制服後已沒甚麼反應，看似失去意識，「奄奄一息咁樣」，所以被警察踢了一腳後，他的身體也沒有反應。

Winnie憶述，她大聲喝止警察暴行之後，警察回應說：「拍乜X嘢呀！」警察當時不斷辱罵她是「曱甴」，又說「落嚟呀，咁夠薑，驚呀？」更加一度威脅表示要上去平台拘捕她，但當警員知道正有鏡頭拍攝後，行為稍為收斂。Winnie最後等到救護員前來把男子救走後才離開平台，並沒有被警方拘捕。

好鄰舍北區教會稱，受害人其後被送往博愛醫院，教會堂主任陳凱興昨凌晨曾往醫院探望，但未能找到他。經律師詢問，得知他有頭暈和撞傷，口腔流牙血，詳細情況待驗傷結果，並已於昨日出院，被押往警署扣查。

差不多同一時間，多次在警民衝突中在警方防線前作緩衝的陳伯，也被警察推打及施放胡椒噴霧，治療後昨日已無大礙。

教會指出，事件起因是陳伯及守護孩子行動成員上前了解青少年被捕，交涉時警主動將前方記者、行動成員、陳伯推跌，後更向多名行動成員施以胡椒噴劑，令眾人受傷，更把一行動成員與陳伯圍起。及後陳伯被釋放，但另一行動成員卻被拘捕。

教會憤怒 轟無理違操守
教會對警察行為感到異常憤怒，認為事發時行動成員並沒有拒捕，更沒有對警方作出任何攻擊，今次事件與五年前暗角七警惡行一樣，是嚴重無理、濫用施刑。

陳凱興表示，現今香港警察嚴重違反專業守則及操守，與第三世界、極權國家的軍國管治行為一樣，不單止引來警民嚴重撕裂，「深信天父對此無比憤怒，警方需盡快回轉，不然上主的審判及咒詛終必到臨！」

警方同晚清場行動中，再次展露流氓態度，多次向市民呼喝「有人唔做做曱甴」，又辱罵少女為「臭雞」，更說「想黑社會斬X死你」。民權觀察對連月來前線警員以暴力及粗言穢語對待示威者、普通市民及記者的情況有增無減，甚至變本加厲予以譴責。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，正一垃圾

推

幾時捉狗入後巷

Push

死左膠睇清現實未

警犬版獅鳥

屌 真係冇王法

核彈

有片影晒
我係果40警就諗下後路算
你估真係無後果咩

左膠話 唔係個個popo 都係咁
佢打你 你應該俾佢打之後去投訢

無號碼，難以追查，完

班狗已經當晒所有市民係甲由

冇號碼，證實唔到係警察，
歡迎受害人主動向警方提供資料
可以向現有嘅投訴機制作出投訴
不就個別事件作出評論

應該係會咁樣

清算班仆街

左膠重係到屌勇武 唔死都無撚用

搭單問，個柏林仔點樣
有晒片影到晒樣同過程

洗撚叫佢地睇，叫佢地比班狗打一鑊就岩，不過睇死佢地街都唔敢出淨係縮係屋企對住叫mon 吠

如無意外升幾級

獅鳥啦

成日都話
情況許可下將d大愛左膠推去狗度
等佢地感受一下
狗又夠數
己方又少一個絆腳石

推上國際啦痴撚線

要還架，死黑警

有埋片

估唔到仲有傻仔信班狗會有後果

屌

真心，呢d就叫核彈啦

推推推

成隊告啦，反正無number

深信天父對此無比憤怒，警方需盡快回轉，不然上主的審判及咒詛終必到臨！

哇

人神共憤

黑警

圍9落單狗

光明正大打已經冇人理
暗角打就頭條
???
咩世界

黑警仲衰過爛仔

連一陣都忍唔到，返到狗屋都唔知打成點。

Pish

問問謝蛇呢D點投訴？？CLS

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者
唔係救人

黑警等天收

投訴最大果個 警犬處長

痴線

冇number , 上頭要負責

真核彈

push

真係垃圾，讀唔成書連人格都可以無埋

推上國際

push this

記者會Bingo

可能雙手好忙需要用腳對被捕人士進行檢查

現在好黑為要拍攝者提供燈光

無證據顯示果D係警務人員

歡迎受害人同目擊者報警

求解釋

有無片睇下

社會垃圾好意思話人曱甴，知唔知醜
書又讀唔成
野又做唔好

三個多月了，政府高官老早應主動嘗試從多方面從速解決問題。現在只見到高官縮在警察後面，等待示威者出錯時才出聲明譴責兩句，真正無撚用。

高官以為今次可以像2014一樣，用時間解決問題。但今次因為高官頻密地以言論包庇警察，令警察肆無忌憚，不斷出錯的反而是警察，令運動久久不能平息，甚至演化成國際反華運動，破壞了中國對台灣之部署。而京官最近打算取代香港巨企的意圖，更是把一國一制又一次清楚顯示，錯上加錯。

左膠寧願有示威者俾人打死斬死，都唔願意見到示威者還擊既畫面。 佢地追求美麗既畫面，沉迷受害人既身份，但流血既永遠又唔係佢地。

下次籃c

耶撚都覺詛咒，証明佢地幾憤怒

死黑警

推佢老尾

分化撚

各有各做 佢阻你做野另計

岩阿 少推打飛機post
多推警暴同行動post

支持調查獨立還黑警清白都唔敢

世界文宣！

公然合謀合法殺人吖

核彈黎

國際文宣組做野

上蘋果搵

果晚live完全影唔到 要pish到佢全世界都知

係條街都濫用私刑
我想像唔到新屋嶺手足嘅遭遇
Btw下次試下推左膠出去

要十個！1：10好d喎

上主的審判及咒詛終必到臨！

只等待清算日到臨之時

監警會能有效調查事件

唔好盲目

有人唔做做狗 死全家

上次係鏡頭前踢人佢都話自然反應啦
今次咪話佢用腳踢隻黑警
攪到失平衡所以拳頭壓左落佢度囉

黑警越來越過份

黑警死全家

[BOMB ]

狗正一垃圾

核

理撚得你，阻我大愛diu死你

好不安

Uncontrollable police

呢啲好易告得入，有曬案例

依d case 叫用腳檢查炸

推呀！！

有無義務律師立刻幫手告黑警
只有哩個方法暫時阻嚇到黑警
減少義士日後傷亡

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

留名學野

真係冇

唯有靠自己

任達華PTU係真架

有咩同法官講
之前曾健超清醒就囚兩年
今次呢單受害人暈咗
唔只兩年咁簡單

同埋其他冇郁手唔好意為自己冇事
你睇返曾案 冇郁手都要坐

真係好過你地開1萬個post

推佢老母臭閪

Tui

所以我地一定要嬴

原來卡士那當年係演反佢家族既醜事

40個，幾時出麻包袋

Dklm

無人救，俾人當曱甴私了

呢班仆街幾時死
嬲撚到！！！

警犬已到達瘋狂階段！完全失控！！

用錯符號

Pushhhhh

賤到

有冇Twitter 文宣圖！

pish

繼續推警暴，唔好畀佢停

警犬實行咗好耐

係你哋呢班小綿羊近排先夠膽做

721 811 831 sun uk ling

下次要拍完整證據啦
一邊拍一邊叫 佢城有可能走得甩

屌你老母

正常嚟講，冇號碼要拉佢哋上司同埋再上層，不過唔駛講都知依家完全唔正常

煲大佢

七警後，到四十警，推到全部坐兩碌

推，又一核彈

追究警察濫權！！！有牌照的黑色會，依家直情冇牌照

721 811 831 never forget never forgive

無人夠膽
魚蛋個班人好難再出現

40:1 唔睇以為對家係葉問

仆街

831

班黑警都唔要臉

仲要踢守護孩子

一定要用餘生清算3萬黑狗

真心想問
左膠幾撚時死

無左幾個月
popo: so wt?

真係無

黑警係我哋仇人
黑警-佢日日鬧事
黑警破壞香港法紀

升職搵多幾皮算唔算後果?

一推再推

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

Tui

重有屯門喪拉fa

叫監警會調查呢單野咪知所謂行之有效係咩一回事

不要麻木， 推

所以新屋嶺真係不敢想像

警權核心問題從來都係班警察冇號碼
以至班仆街為所欲為

煲大

煲大

煲大佢!

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

買買買買買買買買買買買買買

睇錯標題以為黑警出左新貨幣警元

anyway推唔到照推

無法無天

屌你老母死黑警

左膠點解唔入去叫唔好打

出得黎做前線，我都唔明做乜要任俾人拉，
有狗衝過黎就死晒氣咁跪低驚死俾人打，我屌你以死咁去反抗佢洗驚佢抓到你咩，明知俾人拉唔係打就入罪，咁乖做乜

對話(拳打腳踢)

大家唔好再用"私了"呢個字
用"對話"

所以我都唔明白啲人講乜嘢失焦，比人打到咁，都仲要留手？

Twitter 煲大佢 chinazi

黑警一定要死全家

為何你會屌左膠而不屌popo?

如果證實唔到係咪可以打9佢地?
等到佢地證實到先停手?

極醜惡

唉。。

10頁都冇片，點擺上Twitter

求片

點解咁少正皮 推爆佢

無人推？？

可唔可以唔好再bot？

咪係 之前兜頭扑一棍落去都可以話係扑地下 事實一早證明佢地只要面皮夠厚 根本唔會有後果 反正冇人奈得佢地何

野狗一定係羣體動物, 做衰野梗係要一齊, 要告到佢地人道毁滅

真核彈，快啲傳出去
沒有最柒，只有更柒的香港黑警

叫我?

929出黎出黎出黎
幫手offline文宣文宣文宣

洗咩諗 黨鐵個新職位可以即In

佢會話 你要報警投訴

咪屌哂囉 邊撚個唔屌popo?

私家車響號
條女話係前面部車響

蘋果

班爛仔以為無人奈得佢地何，放左工你同市民一樣

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

推!

繼續不追究？
黑警今次仲可以點回應？

打市民 打市民 打

40個黑警集體犯法，你地唔撚推，開post 6hrs得6百個like.... dllm 5毛風向狗真係厲9害🖕🏿

呢d 仆街最撚鐘意食人血饅頭

推下得唔得啊！

冷氣軍師以為升級有鷹頭獅就好開心
屌佢知唔知班黑警全撚部都係鷹頭獅

好恐怖好不安
呢d先係魔警

黑警必需死

推到全部參與行動嘅狗都酷刑罪

包括阻記者阻議員嘅

成班黑警入去坐成世

諗下老婆點俾人屌到啪啪聲
仔女點俾人由細杯到大

講真一日有中共攬佢地 根本唔會停

自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

倒退幾廿年，警權無制衡，今日你話有黑警殺人兼出手做假證都唔會無人信

我都唔明呢個地方點解仲可以掛住個法治社會嘅brand黎搵食運作

記者會可以點解釋

因為犯人神智不清 警方用腳叫醒佢？

成日乜撚都話核彈嗰d 呢d就真係核彈喇
1. 俾人打嗰個係守護孩子唔係黑衫矇面, 黑警少個藉口
2. 7警罪成有案例
一定要煲大佢

又訓著左幾耐

有冇後果就睇大家升唔升級啫
以後每次遊行每人都帶兩枝啤酒
一條毛巾，一包砂糖
唔好理有冇油，唔好理自己用唔用
帶左去到擺低都好

狂打你同你對話！

請問最鍾意做人牆既fa去左邊?

真係冇

如果有手捉被捕，除左自己名要大聲叫自己身體無受傷

我已經覺得有啲麻目
要提住自己唔可以習慣

推呀屌

使撚睬你班甲由咩

101

痴9線煲能大佢，死黑警無一個係無辜

係呀，我覺得開post推會好啲，你咁樣bot會有啲煩啊，同埋會因為習慣左直頭睇都唔睇就look過左你呢個我身邊啲朋友都係咁

真係想像唔到入到警署會變成點 點解仲有咁多人支持黑警，我屌佢老母死全家

暴徒黑警

公眾地方都咁 新屋嶺啲手足

推啦 再唔推等幾時先推??

大部分嘅警察罪行都係全隊人有份參與

係升級版

有無播放會
18區加全球播黑警罪行

私鳥所有冇number 狗

1單呢d新聞係轟動

6月到而家幾十單了

麻目了

警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓 反對聲音
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~17/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關,有曾受訪講述831太子事件及懷疑其朋友被警方殺害的女士在及後發佈了一段錄音,錄音中女士聲音極度驚恐及所用言詞與其年齡及知識不乎,在發佈後更失蹤了,疑與17/9發現的浮屍案有關
※大量被囚於新屋嶺的被捕人士在酷刑下全部認罪,顯示警方為製造白色恐怖及令示威者不再示威無所不用其極,令香港變成極權城市,亦令香港法治城市的美譽蕩然無全
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民
721元朗恐襲第59日
元朗恐襲
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.大量涉案鄉黑均未被拘捕
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器
上環
5.在未有示警下於橋上向下對市民開槍導致多人受傷
6.濫發催淚彈及布袋彈
7.橡膠子彈誤傷記者
8.瞄準市民頭部導致其眼部中槍
726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵
730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民
805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)
813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權
820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸
821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷
824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部
825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕
826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱
830
1.濫捕3名立法會議員
831太子站警方恐襲第20日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
28.被消防員揭發曾不下兩次向消防員及救護人員宣稱太子地鐵站現場沒有傷者,沒有職業操守及不人道
29.在事發後的記者會上多次虛報受傷人數及與消防處合謀掩飾事件
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
8.賊贓嫁禍,將一個不屬於被捕人士的頭盔放在證物旁及拍照
909
1.濫捕市民
2.硬推休班警能攜帶警棍在非執行公務時使用及執法,嚴重白色恐怖及破壞香港法治(藏有攻擊性武器),警權無限放大
3.開放10條WhatsApp熱線供市民報案,但發佈時10條熱線均並非商業登記(及後才把其中5條熱線更改成商業登記)
4.10條WhatsApp熱線不會強制報案者作證,證供及圖像聲效難以核實,有偽造證據的機會及收集個人資料之嫌
913
1.在執勤時以粗言穢語辱罵市民
2.濫捕
914
1.藍衫撐警暴徒分別在坑口,炮台山及淘大商場持有攻擊性武器及襲擊途人但警方並無執法
2.把不屬於被捕人物品塞進他的褲袋(淘大商場)
3.有疑似休班警尾隨及襲擊市民再以襲警罪名作出拘捕,途中疑似休班警不小心跌倒卻冤枉市民以手絆倒他
4.疑似休班警員無視在場市民手持證據及可以作為證人證明被捕人士的清白
5.休班警持槍及警棍,但執法前沒有表明身份,市民難以辨識身份,在休班警的襲擊下或會被控襲警,嚴重白色恐怖及不道德
6.警方護送襲擊市民的撐警暴徒離開及不將其拘捕,更以胡椒噴霧指嚇市民

915
1.縱容大陸人隨街行凶而不將出拘捕(炮台山)
2.暴力虐打市民,在拘捕市民後仍多次用警棍攻擊其頭部導致其嚴重受傷,滿臉都是血(炮台山)
3.於不同地鐵站派遣大量警力及利用卧底/休班警員襲擊及拘捕市民,嚴重濫捕及白色恐怖
4.有警員在警車上對旁邊車輛乘客做出不文手勢(北角)
5.在無舉旗下用布袋彈直射市民面部導致其嚴重受傷大量流血而當場暈倒(政總旁)
6.會員雙花淫棍(#17024)疑為警員謊稱是被捕人士朋友喺連登行騙被揭發
7.於菲林明道擺放大量木棍發路障以嫁禍示威者,唯在當區未有出現示威活動
8.濫捕立法會議員許智峯(北角)
9.濫捕市民,不少如夜跑女市民在無任何違法行為及裝備的情況下仍被警員拘捕

續下頁

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

要正視警暴問題 槍口一致 目標一效 同我煲大佢

咪係呢啲先叫煲大

成日話唔夠警力 搞到721去唔到
原來警力用黎圍毆一個人

繼續煲

又係元朗

暗角
你班仆街死得了

Dllm

唔好輕化佢地既武力名稱
佢地係正確名稱係
特種部隊 Special Forces
成員包括對付悍匪先會用既 飛虎隊、機場特警、反恐特勤隊

所以黑警都應該死

5毛唔會睇到架

929 Global Anti-Totalitarianism March

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

612 721 811 831 新屋嶺

推
被捕人仕關注組

班後巷老鼠
一無記者鏡頭就唔會
扮＂紀律部隊＂....
可以想像新屋嶺入面幾恐佈

呢彈其實係核彈黎

推受害人司法覆核要求警方公開拘留人事在狗屋的cctv和發禁制令停止使用沒有cctv的拘留所

人地呢D咪值得學習

721 811 831
警畜死全家

條鬼狗話係yellow object, 有料咪嚟投訴!

朱經緯真係慘